[推到多d人知] 黑警開槍射記者jerjer

咁仆街都有

而家已經擺明射記者

推到班黑警仆街

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

嘩痴撚線
直接射記者
已經係戰亂地方

仲要射人碌野

push

Up

好痛